環保撚正一仆街撚家產

屌你老母 去M記無吸管 食PIZZA又無餐具 宜家你要環保關我撚事? 為下一代 ? 我屌你老母臭 宜家下一代又關的蛋治阿臭仆街 環保?宜家唔好撚生仔就最環保啦仆街